邊到買澳門酒店 船票抵

THNAKS

turbojet 有優惠
買兩套豪華來回船飛送酒店
但要提早兩日book

依家重有冇泥碼套票
好耐未去過